點解飲完維他奶會口臭?

點解

因為係你本身個口臭 但頭先飲完維他奶

比你打左先

我都想知 好似飲親奶都口臭

其實麥精都係 但荳奶更嚴重

蛋白質腐敗